# IONIC Odran HUSSON

## Ne pas oublier de faire un bower install pour les dépendances de la carte


Page accueil : tous les pays

Page pays :

  - Géolocalisation : Affichage de toutes les stations du contract la plus proche de l'utilisateur sur une carte
  - Contract : Affichage de toutes les stations du contract dans un grand slider
